有時都好想知，自己點解會咁

之前份工請去迪士尼
公司包場
又係差唔多呢d時候
有飄雪睇
夜晚睇埋煙花先走
個陣仲覺得人生有希望
會感動
平時追星
見到自己
由中學追到自己出身
個d藝人
載歌載舞
會感覺

而家好似冇野再感動到自己
只係諗
想死得舒服d
唔好好似d人咁
到死個刻仲要受苦

如果有得揀
真心情願自己冇黎到世上
唔會好似d人咁
一生日就話咩
好感激自己2x 3x年前
黎到呢個世界

好想講d咩
去令自己諗通
將自己帶出困局
但就算面個浸冇野
扮到幾明白事理
到頭來都係好唔開心

講真
以前唔開心
都可以用
美食 追星 去迪士尼
黎令自己冇咁唔開心
但而家連幻想都痛苦

我都係

以前既生活都唔係開心得去邊
只係搵到興趣黎麻醉自己
依家就連興趣都無埋
日日唔知自己做緊咩
覺得自己人生只係一日一日咁走緊下坡

去識多d 人，搵D 興趣 走出圈圈

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》